[突發][有圖]深水埗有條女士係街度瞓低咗

時間：現在
地點：西九龍中心對面
一見到佢哋條女就已經攤係地下係咁喊就話比嗰個男人打到魚晒。男人企喺度冇人拉住佢佢自己係咁話唔關佢事冇掂過個女仔。有冇人知發生咩事？

逗住

坐住女人個頭？

999

有條女士你中文好差

標點符號練習
請在適當位置加上標點符號。

一見到佢哋條女就已經攤係地下係咁喊就話比嗰個男人打到魚晒。男人企喺度冇人拉住佢佢自己係咁話唔關佢事冇掂過個女仔。有冇人知發生咩事？

個pat好似唔錯

都係報警架啦

一係兩個真係識
一係個女子有病,個男人唔好彩

見到 正面好柒

見住個女人係咁叫好痛 自己好似魚翅大媽跪落地再瞓落地

樓主條文揾出嗰個男人係邊係咪黑衫嗰個定帶眼鏡嗰個

我都想講

相中既人都特別眉清目秀

是咪玩緊毒龍鑽咋？

lm

我係黑色背心

望一望張相 又真係喎